係巴士感動到喊出黎，感謝文宣巴絲

黎明前真係好黑暗
但每次望到有巴絲堅持寫/貼文宣都好感動，
未敢忘，不會忘，
同路人撐住，
願榮光歸香港！
光時五缺！

樓主畫得幾靚 但自己小心d

我識畫條春
仲有好多位都有，但影唔哂

咁畫既人小心d

自推撐文宣 1

自推撐文宣 2

自推撐文宣 3

自推撐文宣 5

後排經常見到睇下哨台就知香港人仲未放棄

樓主

真係幾靚
樓主千其唔好講幾號巴士 廢時有狗搵返出嚟

我都見過

撚狗

一齊頂L住

新圖再推，煲底見 [img]